想問朋友借錢，用咩藉口好？

是咁的，我有急事想問朋友借錢
朋友都幾肯定會借，真係好friend
但我唔知點樣開口好，大家有無d咩既藉口覺得係令佢舒服d？

直接問。話急事。唔使講原因。

垃圾

廢青

拎去賭